［國際線］全部人即刻上 reddit 推爆防暴狗打消防條片！！

推到全世界睇到
唔好比消防跪低！

甴近平

721
831
101

推

呢條片比較完整

如果可以加埋英文翻譯就complete

睇唔到有打喎, 只睇到拉開

所以應該用assaulted 好啲
但我唔係up嗰個改唔到

Push

假新聞

拉民選議員同埋支製催淚彈燒爛背先值得推上國際wo

*候選

條片唔掂喎
後面直情郁手都冇

推阿屌 冇AC去開啦